[東西決都係4比0] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (64)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

點解會然同CJ拆比人double team個能力差咁遠
會然唔係to就浪費左個play

有無手機live link 上面嗰個睇唔到....